點解香港人入到地鐵唔洗除衫

地鐵入面又焗又熱，d人同係出面一樣著咁多衫？

廢撚事啦,搭一兩個站.
一間撞撚到o的on9又嘈一餐

繁忙時間焗到痴線，無理由個個人都忍到

上到車根本都無空間容許到除衫

以為自己搭緊新幹線？

月台都熱

我會除頸巾

其實都係暖少少姐

問題唔係我想唔想除 係我除唔除到

我會除褲

香港起碼抖到氣

因為香港地方細快落車

差十度都話少少

香港咁撚細地方，咪咁大動作除衫會好d

唔想拎住 除又麻煩

原來係你

我會除M巾

幫人除衫

一入地鐵室內範圍即除，見天嘅就著返，唔咗做分分鐘焗到病

著緊短䄂，唔通仲要我棵體咩

我係車頭除左洗唔洗行去車尾話你知？

其他地方咪又係咁

香港濕凍

人地熱唔熱都要同你交代？
陣間撞親你又呢樣果樣
自己熱又得罪你？

差啲除埋bra

裡面冇著點除

樓上有痴線佬

睇有幾辛苦lol，又除有著好方便咩，你一入地鐵都唔系即熱架，微波爐咩

系你老母

系你老母臭化

我會打丁
打完會凍啲

一上車出撚晒汗

關你撚事

咁咪好涼爽？

熱到

通常我除定外套先入地鐵站

冇seed

好耐之前試過係金鐘繁忙時間轉車
堆人塞撚哂 等左幾班車都未上到 逼係d人中間 焗到出哂汗勁尷尬 結果頂唔撚順出左閘走去搭巴士 垃圾狗鐵

出汗仲要好似有罪咁撚樣
啲人歧視大汗撚

Lmlm

seed please

我諗除咗搭機場快綫之外
其他綫迫到罐頭咁 仲邊有位除衫

東鐵個月台凍到仆街

東鐵啲月台凍到仆街

試過好多次入到去d 人全部著褸，但係我就除淨件短T

屌香港咁嘅柒樣都忍到啦，
香港人無咩忍唔到的

你身體有問題，淨喺得你覺得熱

斷鳩估算啦

seed

咁撚逼

冇位除
同埋有時唔係太熱咪忍住先 懶啊嘛

香港都仲好

日本d弱能車廂先大獲

出面濕凍太凍
入到地鐵tune成個鐘先暖返

地鐵冇暖氣

屌佢老母狗鐵站入面唔撚開抽風,焗撚到仆街又無位俾你除衫又著衫

好撚迫,點除

投訴咗好多次話焗都冇反應

屌 巴士焗到癲咪又係咁

因為著goretex, 好透氣，根本唔洗除

比template 黎 一人一封
On9港鐵

冇seed比code都好丫

睇錯係地鐵洗衫 以為膠post
多數落到月台就除，入到車廂迫到除唔到
試過無除，搭到就暈

整虧自己先可以開post講香港種濕凍......

你撞撚到人地, 人地就係 ON 9 ?

咩 logic ?

上環站貼咗出嚟話維修冷氣系統，三四個月後先開返

Link都俾埋打幾隻字有冇咁懶
月台同車廂內都好熱好焗，妄顧乘客安危

我都係差啲暈
所以先port鳩佢

深水埗、太子冇整冷氣啦掛，焗到仆街

整親閪面港女又眼超超褶褶聲

揹住個袋又拎住其他野 除衫著衫好唔方便

知道啦屌你老母

孭背囊都俾人批判啦仲除衫

尋晚搭下線焗到有啲暈

咁開心做咩
佢byebye 你都byebye 啦

你都識講你整到人啦 柒頭

琴日搭 個站同車廂仲大風過出面

連登班柒頭真係大撚哂 同蝗一撚樣

你入到車廂先嚟除衫, 撞撚到人, 人地無權黑鳩你面 ?

你地同班蝗國拖喼掃到人地隻腳有咩分別 ?

梗係著到係室外7/8成暖預留入室內

樓主係咪肥仔

rbd-582？

一入地鐵又熱又焗
但有時想除件褸都除唔撚到

Lau ming

有時咩住個背囊更加唔想除

唔係咁易 入去前好除定

我點都除
一係就唔著咁多

一除就個個望住哂
好似係我有問題咁
焗到出哂汗,轉個頭落車又要吹風,凍撚到

而家 d 新車個設計係自然通風，唔一定要除衫

焗同除衫係兩回事

香港啲人係鐘意眼望望

你好好諗清楚句野係點解先留言啦好嗎?
衝出o黎

其實你講得冇錯, 所以好多人入到地鐵就焗到暈咗

大部分線長期都逼撚到閪點除呀

你地幾條垃圾咪撚自我中心先出嚟柒啦

請多關心自已老母，自已老母畀人屌到拍拍聲你唔撚理，就只掛住人地老母，你這個不孝子唔撚死都無用

朝早8點 d人逼逼共 行步路都難 除衫更加不了
利申容易出汗 入到mtr真攞命

投訴啦
Link我上面貼咗
有意見上完連登屌之後要正式出聲

一入地鐵站就即刻除，就算出面凍到得返９度，入到去都係熱到痴線出哂汗，唔明點解啲人可以唔除

跟住轉東鐵有時唔記得着返衫，一上到月台勁凍

唉屌你都廢事

因為好好多人覺得係車廂入面先啱啱好暖得舒服

我幾時講過撞到果個人就會係on9
撞到果個人，果個人可以係正常㗎
果個人本身係on9例如你就係on9㗎啦屌
咩logic 話緊自己?
自己本身理解錯誤就話人自我中心

咁夏天你又唔除

唔係想幫地鐵
我都係日日都要搭繁忙時間
但我覺得冬天黎講個暖嘅程度真心啱啱好
溫差唔算大
可能我份人唔算怕熱^_^
未去到日本車廂個種一入去就要即刻除大褸然後每次開門都涷一野

同埋佢唔整到暖d
一定有更多人投訴點解車廂咁涷

上環站溫差勁大，近排出面着勁多衫都覺凍，入到去除哂衫都勁熱出哂汗

從來唔會著太多上身 一件保暖底 一件面 一件外套就夠 再凍就加條頸巾 痴暖貼
反正人太多時間都係公司同塔車多 未凍到要著幾件衫幾件褸

夏天有冷氣 同埋夏天邊有得除

其實唔係繁忙時間我覺得都接受到，但係繁忙時間既港島線荃灣綫簡直係地獄

你弱智就睇醫生啦
都唔知你回左啲乜撚